(無戲開導演)李力持撐林鄭，警察，要求二百萬市民道歉

笑死

真係笑話

Noted with thanks

啲奶共狗真係無所不用其極

大家認清今次行動目標先啦。

好笑過佢平時d笑話

來自 iphone

抵佢無左周星馳之後就變廢柴
睇佢拍左D 咩垃圾出黎，唐伯虎點秋香2

無周星馳，李力持連垃圾都不如

感謝力持提供笑話

咁耐無工開，可能竅到只能買食狗餅食，傻撚左

窮

有套咁嘅嘢？

YouTube有
可以睇十分鐘睇下佢有幾垃圾
是但搵套愛回家都好笑過佢

垃圾

係藍絲都唔係咁盲撐啦

垃圾兼廢老

有無長輩圖，或者唯唯嗰類圖幫下佢？